iPhone 12有3款用三猩OLED, 除咗...

據上游產業鏈消息人士消息，蘋果已經調整好了今年iPhone 12的訂單量，預計最多是8700萬部（包含4、5G機型），而新機將會採用分批上市的策略。其中LG Display只為6.1英吋版本iPhone 12供應OLED，供貨量在2300-2500萬部；三星預計將為5.4英吋 iPhone 12出貨1800萬至2000萬部；為高階6.1英吋 iPhone 12出貨1600萬至1800萬部，為6.7英吋 iPhone 12出貨2200萬至2400萬部。
載自36kr

連5.4吋都用三星

oled壞眼，真係出我一定唔會買

咁可能你都有排唔洗買Apple啲嘢

好彩唔係好似以前咁抽籤

apple d野唔值得買

遲早轉micro led

Lg oled好過3星？

衰過

京東方收咗皮

咁咪好
唔洗用埋啲垃圾

唔過關

香港居民發出賀電

LCD年代就好過三猩

咁我建議你呢排唔好用手機住
用住飛鴨傳書先

即係最平果部用 LG

唔係，係12 max先係

12 max 是6.1 吋嗎？

yes

咁好平嗰款都有Samsung oled

你年年都叫人買
但又唔見你Show下買咗咩
可能你仲用緊3310都未定

睇mon 壞眼，我通常寫信

咁你寫信上連登

其實一直覺 lcd d色睇落順眼 d
oled硬係太鮮艷假假地

以Samsung做例子 自然mode啲顏色仲準過LCD